黃色證券圈

唔客氣，先提名

長江和記實業有限公司 (1)

長和系

Hktv

加番個編號先

(0001) 長江和記實業有限公司
(0006) 電能實業有限公司
(0215) 和記電訊香港控股有限公司
(0775) 長江生命科技集團有限公司
(1038) 長江基建集團有限公司
(1113) 長江實業集團有限公司
(1137) 香港電視網絡有限公司
(2383) TOM集團有限公司
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS

買美股好過啦

歡迎提供

要知外國都有公司跪底

嘉道理家族的中電同大酒店

中電唔係駁大陸電?

和你貼 連儂廁

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

咁好難搵到所有野同大陸無關既公司既

0282 壹傳媒

咁又岩

西股 你買埋我嗰份

不分化不割蓆...

黃色證券圈 入圍名單 **如有爭議從促指證**

(0001) 長江和記實業有限公司 [長和系]
(0002) 中電控股有限公司 [嘉道理系]
(0006) 電能實業有限公司 [長和系]
(0045) 香港上海大酒店有限公司 [嘉道理系]
(0215) 和記電訊香港控股有限公司 [長和系]
(0282) 壹傳媒有限公司
(0775) 長江生命科技集團有限公司 [長和系]
(1038) 長江基建集團有限公司 [長和系]
(1113) 長江實業集團有限公司 [長和系]
(1137) 香港電視網絡有限公司
(2383) TOM集團有限公司 [長和系]
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [長和系]

(1716）毛記葵涌有限公司

西你個頭，
下年上0.5!

"黃色證券圈 入圍名單
**如有爭議從速指證**
不論好股定壞股 不分化 不割蓆

(0001) 長江和記實業有限公司 [長和系]
(0002) 中電控股有限公司 [嘉道理系]
(0006) 電能實業有限公司 [長和系]
(0045) 香港上海大酒店有限公司 [嘉道理系]
(0215) 和記電訊香港控股有限公司 [長和系]
(0282) 壹傳媒有限公司
(0775) 長江生命科技集團有限公司 [長和系]
(1038) 長江基建集團有限公司 [長和系]
(1113) 長江實業集團有限公司 [長和系]
(1137) 香港電視網絡有限公司
(1716) 毛記葵涌有限公司
(2383) TOM集團有限公司 [長和系]
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [長和系]

"黃色證券圈 入圍名單
**如有爭議從速指證**
不論好股定壞股 不分化 不割蓆

"
(0001) 長江和記實業有限公司 [長和系]
(0002) 中電控股有限公司 [嘉道理系]
(0006) 電能實業有限公司 [長和系]
(0045) 香港上海大酒店有限公司 [嘉道理系]
(0215) 和記電訊香港控股有限公司 [長和系]
(0282) 壹傳媒有限公司
(0775) 長江生命科技集團有限公司 [長和系]
(1038) 長江基建集團有限公司 [長和系]
(1113) 長江實業集團有限公司 [長和系]
(1137) 香港電視網絡有限公司
(1716) 毛記葵涌有限公司
(2383) TOM集團有限公司 [長和系]
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [長和系]

呢隻唔買得
好明顯係莊股，個莊仲要係藍

妖股不了

多謝會REF

與其買黃色證券

不如用黃色證券公司

買美股啦，將資金抽離香港銀行體系，銀行借唔到錢比支那，等支爆

買股票要用黃色經紀行，例如Citi Bank

不如share下邊間證券行黃
啲俑同手續費最和味

"黃色證券圈 入圍名單
**如有爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆

"
(0001) 長江和記實業有限公司 [長和系]
(0002) 中電控股有限公司 [嘉道理系]
(0006) 電能實業有限公司 [長和系]
(0045) 香港上海大酒店有限公司 [嘉道理系]
(0215) 和記電訊香港控股有限公司 [長和系]
(0282) 壹傳媒有限公司
(0775) 長江生命科技集團有限公司 [長和系]
(1038) 長江基建集團有限公司 [長和系]
(1113) 長江實業集團有限公司 [長和系]
(1137) 香港電視網絡有限公司
(1716) 毛記葵涌有限公司 [會員 #164730 指莊家 深藍]
(2383) TOM集團有限公司 [長和系]
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [長和系]

介紹下

歡迎提供美股

唔好叫人畀呀 連登仔燈力驚人 買邊隻跌邊隻 咁樣會害咗隻股㗎

會唔會呀?

有冇收息好D 既

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

等緊各位集思廣益推介多D黃股

呢個時候緊係去買Boeing搏反彈

仲有無其他黃股

推

you know 舊年九月十月財經台美股討論區隔幾日就爆一次po 結果十一十二月就嚟咗個股災

其實美股無乜好黃既股，大部份都有支那生意，但最重要將香港銀行資金抽走，銀行無水第一時間就會閂支那水喉

咁撚長做乜，
完全封鎖

提先COPY錯成欄

咁撚長仲要quote
On9定弱智

COPY錯成欄無汰啦 不分化不割蓆

可能特登

同埋應該將MPF都轉做美股

舊公司用中銀一早轉走晒

仲有新力啤

點解黃? 可唔可以講下?

（8473） 彌明生活百貨
85有罷工，前人民力量主席

都係超人旗下

屌你老母
有條友整到咁撚長，就咪撚引用阻止睇post啦

咪撚ON9啦
一定買藍色股 賺左錢捐星火仲好

買藍係幫人賺錢喎

真係想攬炒就唔好再炒股
專心走資

我搵到蘋果資料誠哥係街外大股東 主股東係菲律賓

你真係唔識架喎...

我反而想知有咩證券行係非藍/非紅

只同意賺左錢捐星火

兄弟爬山

嘉道理係
小有正面出來發聲支持我地的有錢佬

佢駁支那電
只係用錢消災

小心比證監搞你
話你做市

外國嗰啲

我日日都去黃店

介紹下啦 我地要黃券商

睇住玩呀

【明報專訊】強積金去年蝕逾9%，今年大翻身轉跌為升。據基金評級公司Morningstar（晨星）最新數據顯示，今年截至本月20日，接近500隻強積金基金平均升12%（見圖），跑贏恒指期內的7.8%升幅，按最新強積金總淨資產值9353億元計算，及截至去年底全港436.5萬計劃成員人數計算，人均進帳達25,713元。
明報記者 溫藹紅

中銀保誠旗下「我的中國股票基金」表現最為突出（見表），年內回報率高達34.27%，成為全年表現最佳基金，翻查基金最新資料，該基金最高權重為台股台積電及本地重磅股騰訊（0700），分別佔9.93%及9.68%，前者今年累升47%。此外其十大持股中亦有舜宇光學（2382）及藥明生物（2269），兩者今年均累升97%。全年表現最佳的5隻強積金基金，當中3隻屬大中華股票基金。
美股基金升27% 表現最亮麗

全年僅海通的韓國股票基金，以及部分港元貨幣市場基金包括「永明強積金人民幣及港元基金」和「安聯人民幣貨幣市場基金」見紅，當中以海通韓國股票基金表現最差，全年跌5.95%。

雖然有幾隻大中華股票基金表現名列前茅，但若以基金分類來看，今年以美股基金表現最為亮麗，一年升幅錄得27.03%，拋離排名第二、回報亦有20.52%的歐股基金，環球股票基金及大中華區股票基金，分別升19.55%及18.15%。港股基金今年升12.13%，略為跑贏整體表現。債券方面，環球債券基金今年累升4.26%（見表）。若拉長一點看，近10年美股基金亦稱冠，平均年化升幅有10.49%，同期環球股票基金及港股基金的年化回報，分別為5.61%及4.01%。
萬利理財：受惠環球減息環境

美國萬利理財亞太區總裁張佩儀認為，美股及債券等表現較好，主要受惠於環球減息大環境，刺激了整體投資氣氛。張佩儀預計，明年在未有加息空間下，強積金基金表現將趨平穩，看好美股、環球策略配置、債券等基金，相信能有效抗通脹。
駿隆蕭美鳳：明年可留意歐美股

駿隆強積金行政總裁蕭美鳳表示，香港社會動盪，今年股票市場較波動，然而持續的低息環境有利整體市場，加上中美貿易戰暫時緩和，脫歐局勢逐漸明朗，即使環球經濟放緩，但目前整體市場發展方向較為清晰。

她估計明年市場仍然存在風險，建議分散投資，可留意歐股及美股，但她認為，股票短期波動較大， 在選擇投資工具時，投資者要留意個人風險承受能力。

放心，只係藍黃分類。

留名
不過有錢嘅話買美股實際啲

致富
盈透
花旗

"黃色證券圈 入圍名單
**如有爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆

↓黃券商名單
致富
盈透
花旗

"
(0001) 長江和記實業有限公司 [長和系]
(0002) 中電控股有限公司 [嘉道理系]
(0006) 電能實業有限公司 [長和系]
(0045) 香港上海大酒店有限公司 [嘉道理系]
(0215) 和記電訊香港控股有限公司 [長和系]
(0282) 壹傳媒有限公司
(0775) 長江生命科技集團有限公司 [長和系]
(1038) 長江基建集團有限公司 [長和系]
(1113) 長江實業集團有限公司 [長和系]
(1137) 香港電視網絡有限公司
(1716) 毛記葵涌有限公司 [會員 #164730 指莊家 深藍]
(2383) TOM集團有限公司 [長和系]
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [長和系]
(8473) 彌明生活百貨控股有限公司

282

要買港股就ib
美股就ib, ft, td, cs
財經台好多post

妖股都唔割

咁係咪唔開燈唔用電器...

簡寫唔明

幾妖都係黃 不分化 不割蓆

不如諗下MPF揀咩基金最好
人人都要JOIN

比嘉道理好過比中共賺

請提供黃色MPF供應商

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

呢樣唔好搞, 黃色圈應該要令黃色嘅人賺到錢或做到生意先啱, 一定要有錢先有得長期同政府鬥, 股市呢啲你一黃色, 支那就有方法整死你

呢個岩
毛漢話嘉道理嗰個人一直都唔講政治 今次開口即被中共暗屌

攬炒....唔公平既市場交易，國際金融中心玩完

嗰portfolio應該加啲本土&綠？11 14個啲
大快活喺黃

好似日本三菱都有份

仲有好多基金組合
或者可以買多D外國既基金而唔買恆指基金呢D

Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

呢啲就自己查啦

佢都唔會發新聞話呢啲唔好買

呢樣結果係你炒佢唔炒, 唔好戇鳩

點解大快活係黃? 可唔可以介紹下?

(1) 支持黃本土
(2) 外資

759 係唔係

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

辛苦晒

大家一齊支持黃色證券呀 收收埋埋咁唔係咁好

當國際社會好醒目

去花旗銀行開戶口買美股
唔好益本地奶共證券行

坐緊

睇黃藍投資股票會蝕錢

如果你要睇，買美股好過啦，又可以直接參與每月轉美金既活動

樓主好鬼

坐幾多

無話叫你買定賣...只係分黃藍

759 同電盈 ?
但美股all in

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
提醒: 沒有提供買賣意見

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]

屌你長撚到我以為電話壞

我以為講證券行

致富？

幾手咁

上面加左

加左

沽空9988

好少大企業夠膽蘋果落廣告
佢一路比689點名一路繼續落

如果有少左提提我

口交部：納粹證券圈！強烈譴責

用埋大陸天然氣

Push

藍色Number降，買乜輸乜

005

港資嚟

美股啦 on9 買港股啫係你d錢重係香港入面，咁點爦炒啊？

依家分緊藍黃

(0052) 大快活 算唔算?

美股都大把支那股 例如AAPL

LMT

提先有朋友提 一陣加

咩名 簡寫唔清楚

依個係 佢地滲透好多市場 要小心

洛克馬丁， 美女

誠哥真係有料到，食左咗多年香港人條水，地產玩死幾多香港人，都可以有人話佢黃

仆街啦 今晚開市即刻放咗佢先

利申無持有，自燈

唔好撚白痴啦，害撚死人
叫人買啲垃圾股

Lockheed Martin

Northrop Grumman

(GOOGL) Google

呢個post真係好痴線

有心唔買大陸股咪轉買美股囉

🤫 幾時有叫人買賣 分藍黃

😊 美股都有大陸野嫁

認真諗下點解黃嘅多數係“垃圾股”？

不分化，不割蓆

買美股都仲去買京東百度就算把啦

細聲啲 靜靜雞贏得唔得

因為港股係大戶玩 而大戶嚟自邊度？

做緊，紅籌一律唔買，藍籌好多都染紅，買本地企業股票，如大快活，大新，vtech之類，大家都share下

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB等之流)
(2) 外國資本 (肥外瘦共)
提醒: 沒有提供買賣意見

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0005) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

440定2356

美國軍工股，美軍來了我帶路

香港2000隻股票你地搵得咁多係黃

推介下一個人點玩到咁多股...

如果我無加，記得提下我

呢個係出路，黃色經濟圈要成功，不能單靠小店，要形成黃色資本，不過要大商家願意，不能一相情願。

無錯

有錢人、中產、基層 連成一線

要壯大自己，才能自救

PCCW?

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0005) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

倒錢落海哦
倒不如捐錢

各有各做..

骨氣當飯食 不過我中意

(HKEX：0005) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]

0052 先係大快活
0005 係HSBC

證明有人睇...多謝

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

咁我地都要首先畀到啲甜頭資本家 資本家先至會加入嘅

其實嘉道理家族算唔算係港資 雖然佢地係猶太人

我連外星人都唔介意，肥外瘦共的真理、道路、生命。

HKEX 440 2356 大新銀行 大新金融算唔算係黃色證劵圈 話晒佢係唯二港資銀行（西亞就算鳩數啦） 香港金融圈都要有本土銀行先成立到（先姑勿論係黃定藍）

其實東亞大股東係 三井

好多人唔知...

人地十九世紀中已經係香港

咁大新後面都有日資銀行持股㗎

西亞大股東係三井 不過李國寶家族出名賣港

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

我自己多數睇最後D錢邊個賺

李家三姓家奴
出賣香港最撚叻

以為講證券行 原來講股票

btw 樓主可以善用pin文功能 update完一次就pin一次 等其他冇追得咁貼啲人都可以睇到最update嘅清單

1978 敘福樓集團

兩樣都要 CAME ON

未用過一陣試

已加...大家手既請提一提...

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：1978) 敘福樓集團有限公司 [本土 ‧ ][]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

寫埋一定唔買得嘅港鐵 騰訊 中興 新鴻基 九龍倉 中移動 港交所 華潤
理由 太親中 易受中國被制裁影響

成立黃色證券研究部

google 一直都想奶共㗎 舊年仲整咗個dragonfly program（即係閹割版google）畀支那 不過後尾啲員工抗議成功先放棄咋
)?wprov=sfti1

起埋啲華資公司嘅股權結構 咁就知邊個係人 邊個係鬼

好提議，咁大家要搵下仲有咩證券係黃色..

依家GOOGLE仲有無接美國國防既野黎做?

中國財政部

可以整個表分開國企同奶共企業 國企就一定唔買得 奶共企業就強烈賣出

例子

國企

招商局 - CM Bank, panda green ...
華潤 - 水泥, 啤酒 ...
光大 - 光大證劵
小米
聯想
中資銀行 - 建行交行中銀工商農行
中資電訊商 - 中移動 中國電信 中聯通

奶共企業
SHK
九倉

etc
遲下可能要整個excel

證券公司一般幫班大陸佬圍飛 市值管理
根本唔應該幫襯
要用就用citibank

我記得google 好臭寸話唔做㗎

加埋好多垃圾新股

除左CITI仲有咩介紹?

咁我加REF

唔知星展有冇 有嘅話可以一試

好加星展

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
星展
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：1978) 敘福樓集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國][會員 #27319 引報道指具媚共可能性]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

加個大新(非藍，待觀察)

有咩發現單聲

LM
等左好耐

Legg Mason (LM.NYSE) ?

其實投資好難用政見去分
等於攞啲錢嚟較飛

與其係咁，倒不如不買中資股、用非中資證券行，仲做得過

唔係分公司賺唔賺到錢，係分藍定黃。
有時唔係中資都可以已經係藍，比如TVB

係lau ming

真春袋

中電成日諗住引入中國電力 咁都黃？

幫你記錄下

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
星展
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系][會員 #43842 質疑引入中共電力媚共]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：1978) 敘福樓集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國][會員 #27319 引報道指具媚共可能性]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]

巴打唔似新會然噃
雖然回覆留名有d old school

睇我編號就知我存在左好耐

唔好on9啦
買股係睇基本面 公司未來價值
唔係買咩顏色盲撐

不分化 不割蓆
去黃店買野唔一定係最靚最好食

為賺錢唔理政見 藍絲/港豬認證

仲有我想話你知 係黃色經濟圈下 藍色公司收入減少

以及同中國友好有制裁風險

成日被裝修 再裝修有大量支出

咁樣基本面夠差未?

香港得咁少黃股?

加埋鷹君 原來佢旗下酒店有支持612三罷

(2778) 冠君產業信託

黃色唔等於質素好 你要盲撐都冇計
好多冇表明立場既公司都唔計入 咁係咪又唔可以買
咁持有藍股既人係咪又要沽曬佢 話你on9怕你嬲

見到上面有五毛我就放心曬
一定要推

係 轉美股return 不知幾好
香港淨係比人玩市值處理都玩到爛
你覺得呢個係股市? 定話係出左千嘅賭場

睇你到底要賺錢定要撐起成個經濟圈
賺錢的話黃色經濟必然等泄死
未必賺錢之餘支那好快會針對ED上市公司做野
買佢地股票主要喺要當捐錢搞起個經濟圈
等就算支那出手佢地都可以頂到
當然都要佢地有心擴大成個良心經濟圈
所以長和不了
反而維基巴有機
日後買同運隨時都要靠佢

Lm

不分化 不割蓆 依家討論緊黃藍 認清主題

稍後更新

有美股提供美股啦 都得嫁

美股IBM, 台股台積電, 日股fanac

778
808

原因 都係誠哥嘅

非藍
823 1108 主動upload cctv

How about Facebook (FB) and Twitter (TWTR)?

同LENNOVO咩關係

1108 洛陽玻璃股份 ? 主動UPLOAD CCTV? 幾時既事?

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
星展
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系][會員 #43842 質疑引入中共電力媚共]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：1978) 敘福樓集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2778) 冠君產業信託 [本土 ‧ ][]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國][會員 #27319 引報道指具媚共可能性]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：TWTR) TWITTER INC TWTR [外資 ‧ 美國]

823 主動upload 周同學cctv

學生哥建議用邊間劵行？

無錯，個個用埋曬牛牛

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
星展
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系][會員 #43842 質疑引入中共電力媚共]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0823) 領展房地產投資信託基金 [本土 ‧ ]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：1978) 敘福樓集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2778) 冠君產業信託 [本土 ‧ ][]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國][會員 #27319 引報道指具媚共可能性]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：TWTR) TWITTER INC TWTR [外資 ‧ 美國]

問得好

823已加

778 808 1108
有無詳細D既資料

TSLA TWTR AMD

"黃色證券圈 入圍名單
**如有分類爭議從速指證**
不論收益優劣 不分化 不割蓆
(1) 本土資本 (不包括 TVB、港鐵等)
(2) 外國資本 (肥外瘦共、幫助外國增強國力)
提醒: 沒有提供買賣意見、純粹黃藍分別

↓黃色證券交易商名單↓
致富
花旗
星展
Interactive Brokers
Firstrade
TD Ameritrade
Charles Schwab

----------"
(HKEX：0001) 長江和記實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0002) 中電控股有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系][會員 #43842 質疑引入中共電力媚共]
(HKEX：0006) 電能實業有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0045) 香港上海大酒店有限公司 [外資 ‧ 嘉道理系]
(HKEX：0052) 大快活集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0215) 和記電訊香港控股有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0236) 香港生力啤酒廠有限公司 [外資 ‧ 菲律賓]
(HKEX：0282) 壹傳媒有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0303) 偉易達集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0440) 大新金融集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0759) CEC國際控股有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：0775) 長江生命科技集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：0823) 領展房地產投資信託基金 [本土 ‧ ]
(HKEX：1038) 長江基建集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1113) 長江實業集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：1137) 香港電視網絡有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：1299) 友邦保險控股有限公司 [外資 ‧ ]
(HKEX：1716) 毛記葵涌有限公司 [本土 ‧ ][會員 #164730 指莊家 深藍]
(HKEX：1978) 敘福樓集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2356) 大新銀行集團有限公司 [本土 ‧ ]
(HKEX：2383) TOM集團有限公司 [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2638) 港燈電力投資 與 港燈電力投資有限公司 - SS [本土 ‧ 長和系]
(HKEX：2778) 冠君產業信託 [本土 ‧ ][]
(HKEX：6823) 香港電訊信託 與 香港電訊有限公司 - SS [本土 ‧ ]
(HKEX：8473) 彌明生活百貨控股有限公司 [本土 ‧ ]
(NASDAQ：GOOG) Alphabet Inc. Class C Capital Stock [外資 ‧ 美國][會員 #27319 引報道指具媚共可能性]
(NYSE：AMD) ADVANCED MICRO DEVICES INC AMD [外資 ‧ 美國]
(NYSE：LMT) LOCKHEED MARTIN CORP [外資 ‧ 美國]
(NYSE：NOC) Northrop Grumman Corporation Common Stock [外資 ‧ 美國]
(NYSE：TSLA) TESLA INC TSLA [外資 ‧ 美國]
(NYSE：TWTR) TWITTER INC TWTR [外資 ‧ 美國]

已加

HKTV

已入圍

(HKEX：3918) 金界控股 [東南亞資 ‧ 柬埔寨 ][]
(HKEX：2378) 保誠 [英資 ‧ ][]

btw
0759舊老細話過想加入中共, 只係共產黨唔show佢
而家新人事新作風, 唔知仲係咪紅底?

保誠唔係已經係 中銀保誠???

唔係
中銀保誠係保誠及中銀合資成立既子公司, 負責強積金

THX

另外柬埔寨好易賣地比中共99年

係

Tala 都計？有廠係上海

(1)當然睇下邊個係股東先

啱，訓身買!!

我地依到只係分藍黃
投資者應該向專業人士尋求意見

香港極少人唔經港資銀行買美股
如有請提供可行合理方法

Citibank開美股戶口

多D選擇愈好

778 808
係 1113 子公司

778
808 係1113 楂住控股權

願誠哥歸香港

升爆佢

唔好意思, 間接持有唔計算在內。

東南亞先奶共

唔好咁講賣左身99年..好慘

我見長和都有中航 我見真正操縱到祇有係30%以上既

長和所持有的上市公司
代號 公司名稱 持股數量 持股比率% 更新日期
00006 電能實業有限公司 829,599,612 38.87 2018/12/31
00046 科聯系統集團有限 29,148,938 11.68 2018/12/31
00161 中航國際控股股份 57,144,000 4.90 2018/12/31
00215 和記電訊香港控股 3,184,982,840 66.09 2018/12/31
00236 香港生力啤酒廠有 23,703,000 6.34 2018/12/31
00775 長江生命科技集團 4,355,634,570 45.31 2018/12/31
01038 長江基建集團有限 2,037,747,042 76.87 2018/12/31
02383 TOM集團有限公司 1,430,120,545 36.13 2018/12/31
02638 港燈電力投資與港 2,948,966,418 33.37 2018/12/31
08048 御德國際控股有限 143,233,151 8.03 2018/12/3

BY AASTOCK

778 808 係誠哥旗下嘅垃圾崗

05 年果陣拆出黎 只係街貨比較多

黃色證券圈

黃色慈善圈

多謝提供參考資料

不是黃 不消費

最理想

推呢個口號 ：不是黃 不消費

誠都有機會被抄家

（香港資產）

有既都可以走出去..無既都要睇下邊D係黃。

正如黃色經濟都要諗下點伸延去基層

台GG好似係美國上巿 TSM

開FT順手走資

其實呢隻我冇留意開 所以唔太清楚

咁6號仔都唔可以計當，當年Victor想合併都比班股東ban

題外話 我覺得我地要宣傳一下呼籲多啲手足去做科技

金融已經冇以前咁好景 中資又控制曬
所以我就諗有咩辦法可以增加香港係世上嘅價值同時又唔會做金融咁被動

科技就係最佳選擇 黎緊有好多科技面世 係支那好想有入手嘅 例如量子電腦 之類

如果香港搞科技

第一可以經濟獨立， 分散投資
第二春袋又越黎越大，令世界各國更依賴香港，香港自然更安全

除左開賭之外 我覺得香港要強 必須靠科技業
而科技業好需要人才，所以要呼籲多啲讀緊書嘅手足做準備

唔好意思無講清楚...無30%先係間接

發展軍工業?

其一啦 始終金融服務業 地產好受外圍資金影響 被人㩒住
要有多一個行業可以獨立啲 唔受咁多影響

產業多元化同產業配對係好重要
其次物流網絡

幫手推

中英聯合聲明先係大春袋 但冇人識玩去煲大上國際戰線 入黎就知